［東南亞戰線］新加坡遊戲媒體出post撐香港，facebook俾奶共圍

有越南名/東南亞華裔名嘅人係度奶共抹黑
唔使一定要出聲，幫手俾個like就得

好撚正

韓國戰線

影片版 幫手LIKE！

韓文果個唔知佢寫咩

可以LIKE寫英文嗰啲

啲馬拉狗同星狗好煩

pish

Done

［韓國戰線］韓國最大遊戲媒體頭條報導撐香港！幫手like佢嘅FB帖子&youtube影片